請問有冇師兄知呢啲係咩嚟？

頭先攞車，發覺好似有啲隨時白色油漆嘅嘢，初頭以為雀屎嚟，但後尾抹完就變咗咁，用手指刮唔係好刮得甩，仲要有啲吱吱聲

應該唔係油漆，因為以前中過油漆係抹唔甩的

有冇師兄解答同埋應該點清理？

利申：泊村屋閘內，計埋地下得三層，天台應該唔會有嘢

好似係刮痕喎

師兄，我有試過用力用指甲摑甩佢

打蠟應該打得走